有冇人覺得自己每日堅持住唔自殺已經好叻叻豬

其實係
如果唔係我女朋友
我已經死了

自殺post

熱愛生命post

+1

叻叻 keep住呀

有女朋友嘅你地點解會想自殺？

Btw我係因為阿媽同阿妹先生存緊，媽咪走咗我都會跟埋去

覺得每個生存緊既人都好厲害

我因為想報仇
所以重生存緊

怕痛，不自殺了

中二病？

因自殺而死嘅靈魂會受到懲罰,所以唯有繼續捱

你死之前殺埋林病 病

淆底先無自殺 唔係叻豬

越嚟越驚自己睇唔開會自殺

父母健在
唔想再傷佢地心

一樣

覺